今晚之後，我可以100%肯定前線嘅判斷能力!

我遊行完返到屋企
一路睇live, 見金鐘仲好多人，仲要上哂gear
我就散水撚上身：心諗仆街了，又要俾班警犬同藍絲有藉口亂吠....
但依家走哂啦！
前線嘅每一位，多謝你地
我百份百相信你地嘅判斷
支爆都唔割！

同我傳開去
宜家得兩條路俾你地揀
一係警嫂屋企，一係自己屋企
再唔係天安門等

Push

Yes

今日最撚失敗既係一班衝撚住講晦氣說話/割隻嘅撚樣

可以勸手足走 唔好屌人係鬼!!!

今日贏左

不割
我道歉話人係鬼，太擔心呀麻 soli lor

但真心有鬼，要小心！

未贏㗎！仲有好長嘅路，我地一齊行！
不分化，不割蓆，不篤灰
仲有
不自high

上左twitter 未

Twitter post 呢個？